我有冇聽錯？頭先睇新聞話如果疫情爆發, 醫護會考慮復職

呢一波成手ace都唔去馬？？
係咪痴咗線

我夠膽講如果咩訴求都未達到

你地復職個日
就係俾政府清算個日

我地全香港人已經決心同醫護齊上齊落
可以連條命都豁出去
你地臨時縮沙
咁以後仲有乜嘢籌碼談判

復職嗰刻 即刻開關

老實講如果我中咗肺炎

我都預咗係咁先
希望你地繼續堅持罷工

沒有醫護還有忠誠勇毅

大家有共識中左肺炎會去狗屋求醫
黑護咪撚返工害人

如果咁做
真係罷嚟把撚
結果都係幫政府善後

爆發就復職 外界睇落咪變相你哋自己承認咗責任囉書生造反

唔好再比道德高地食住啦 罷就罷盡啦diu

其實全香港人要一齊罷去support醫護。
如果有埋航空界同入境海關一齊罷工，政府都仆街。

醫護個天職係救人，你要佢哋見到大爆發有人死而唔返去係好難，不過蠢就蠢在一開始就話畀人知個底牌係咩
邊有人講數會話畀人知自己底牌。

呢個唔只係醫護嘅責任，係全香港人嘅責任，根本全香港人就應該一齊罷工逼佢封關，點解而加淨係將個責任落喺醫護身上？

如果香港人都因為搵食或各種嘅原因而罷唔到工，咁醫護因為於心不忍返去救人而罷唔到工，我唔會怪佢哋。

要怪就怪晒全香港人，包括自己。

書生造反

政府就係想大爆發

全體公務員都罷工等3萬隻忠誠勇毅守護香港

我如果有肺炎都係會去警處
但如果政府唔封關,醫護又復職既話一定搵醫護

不要說爆發就復職
試著說封關就復職

書生作反